諗左好耐都唔知點揀

大家好

咁我半年前就係英國返左黎香港啦 當時我係英國份工畢業後做左兩年 就本來諗住resign 但最後公司個operation director就叫我係香港home office做 唔洗resign. 而合約就由香港母公司幫我每三個月renew一次同出港幣比我 當時英鎊下跌左 所以我份人工只係得港幣15000

咁呢兩個星期香港母公司就offer左份工比我 就話17500 13個月 話比我現時多左幾十percent人工 但要扣返車錢1000 同假期小左10日

我英國公司director就一向對我好好 我未同佢講返香港前都叫我字面上答應佢升我個個位 但我就返左香港 但我返到香港佢都仲好好 寄左新公司電腦比我 又比左最佳員工我 我下星期就佢就會黎香港同我去菲律賓做野 今日仲打黎話帶埋我去見香港同菲律賓既新客 仲問我會唔會返英國

我想問 我應唔應該做新個份工 應承前應唔應該同我director傾左先 我做緊呢份仲有冇前途 因為香港個邊係咁吹我 同埋係米香港全部都13個月？

13個月會係合約寫明，無寫就睇心情業績出。
2500蚊買你十日假期，仲要支出車錢，姐係一個月先多得1500蚊，你識唔識計數

我都有咁諗 但如果13個月 我計返12個月就係 18900一個月 同埋自己諗香港唔會有英國26日假咁多比我